廣州恆大球場設計 以後入場要播大悲咒嗎

好怪